強國Bilibili最新飛機片 《後浪》

好感動
NMSL青年好優秀
我係新冠人呀人屌

影片中指出年青的一代正處在一個「現代文明的成果可以盡情享用」的時代，一個擁有「選擇的權利」的時代，你如何看？

大陸點會有真正嘅選擇自由？

其實中國用假數字黎呃人
由佢地認識到YOUTUBE或漫畫 電影網 成人網點用點擊率黎收入時
佢地製造"官方"數字 將點擊率變成一個生意陷阱
就算係IG都可以10分鐘1萬點擊
你問係咪真係有1萬部電話點入去睇可以話係真係有
只係背後唔洗1萬人操作都做到

我是片中所指的弱者